Son instrument, de grande taille, repose au fond de l'océan, équipé d'un ensemble de touches semblables à de l'ivoire et renferme un complexe réseau de cordeaux métalliques frappés par des martelets. Ils en jouent en pressant les touches.
